通 宵 陪 住 未 訓 嘅 你

有咩心事咪放低喺度囉 講完好訓啦